自從down咗b站同抖音就冇離開過張床

日日瞓喺度睇

睇得多遲早腦癱

樓主一早癱咗

珍，b站嗰啲Up主好好睇

lz看开边個Up主，些牙下

就係癱左先冇離開張床

樓主睇完中咗風??

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?